仲未收到4000蚊通知

份表2月20幾號交
宜家都未收到係咪正常

點搞

等

我2月1號交表到而家都仲未收到

2月1交表，尋日收到

x2

2月1寄 仲未收到

2月4寄 岩岩收到